其實外國係97年之前普遍點睇香港人？

係好似依幾年咁 你一講from hong kong
對方就即刻oh,chinese咁樣

定係有唔同？有無老屎忽講下

好睇乜國家都年齡?

以前好多英國佬係香港做野, 佢地返到英國會將香港見聞話俾親友知. 我有個舊同事(今年成五十幾歲, 佢唔無係香港做野,不過佢啊爺係英軍, 曾經係香港駐守, 所以我同佢o岩o岩職佢時,我介紹自己係香港o黎, 佢講得出香港同中國唔同.

而架緊加分到，直接話so u r from Hong Kong mate .利申UK jj 做緊intern 身邊d同事成日問香港點，叫我唔好番去住唉diu

9月1入機場

香港即係英國，

法庭－案件最終可由英國樞密院裁定

警察－高級全部要去蘇格蘭場訓練

海關－去完大陸搭雙體船返香港，
過移民局，個feel同喺外國返香港冇分別

民生基建－全部參考英國嗰套，搬來香港

教育－校園設計，校服，以致老師嘅英文口音，
全部係英式
(呢個我好記得小學 VS 中學嗰陣時...
老師嘅口音係明顯唔同咗)

傳媒－會經常報英國王室啲花邊新聞
(戴安娜同查理斯王子嘅婚情，後來戴安娜車禍死咗)

歡迎各位老鬼補充

未有bdtc之前，我地係british subjects。

唔係cukc咩

全名係british subject: citizen of the united kingdom and colonies.

Push